［中大突撒］依家益鳩晒對家，咁撚樣叫撒得靚呀？

唉屌
明明揸撚著個春袋

比班散水撚、分化撚搞灣晒

仲有樣叫區選撚

屌你咩，落場打、做前線、後勤唔撚見人

宣傳區選？ 你黎中大宣傳區選含撚啦

On9

［區選］藍絲散水運動，正式開始

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

依家徹完送分比對家啦杏家橙
駐港解放軍出動清理路障